戴巴拿有正選！！！

要睇了